[南法] 行程問題求助

小弟下個月去7日南法，尼斯落機，
暫定一日一個town咁玩，住尼斯三日，住Avignon三日，無車，
但決定唔到去邊個好，想問問巴打意見

蔚藍海岸
尼斯
[五揀二]
Eze
Monaco
Antibes
Menton
Cannes

普羅旺斯
Avignon
[五揀二]
St. Remy
Arles
Nimes
索格島 + 碧泉村
Lourmarin

push

Avignon:
你search下石頭城同紅土城啦.
可以一戰!

剩係去過Provence既Avignon, Arles 同索格島
Avignon 好適合做中心點，其他地方一日遊都夠 推介你住Avignon火車站隔離間酒店 好似係ibis, 超級方便

有無人去過馬賽

如何

Eze+monaco可以同一日去 唔會好趕
Eze有條尼采之路聽講好正 一路落斜出海邊 但自己一個女仔 路斜又唔知行幾遠 最後行半個鐘折返去Monaco
想行早啲出發

Avignon我去左Arles st remy
咁岩有遇到朋友book左車 跟左一日去睇薰衣草 陶瓷城同十字湖（？）
如果唔係我就會自己去石頭城/紅土

海港風情，睇下漁市，上山頂睇教堂
預1-2日已經好足夠

上網見好多人都話馬塞治安好差
其實係咪

同問, LP話馬賽好多中東／北非移民